港紙對美金去到 7.75，恆指升到接近 25000，樓價冇跌過，連登仔又燈！

幾千個連登仔身家諗住可以抵抗金管局幾千億美金

連登仔：世界末日
現實：樓股繼續升

連登仔：股匯樓都升到hihi ，唔通連個天都係左膠？

升返到幾年前再同我講啦

今次唔計，要升到三萬點先計！

熊二假彈

0.5 拉

3月係熊三，6月又變返熊二？咁快行哂一個 cycle ？

上面食草

都谷錢落港股到

支共要臉到

鬼城，內房欠幾千億債，大陸咪一直好地地，支爆講左十幾年啦

晚清吊鹽水都吊咗幾十年

一衰就幾十年

支共總理 講到擺地攤

即係暗示上面好撚唔掂

支那肺炎咪熊一

呢排暴力救市假彈咪熊二

買連登對家好賺過聽財演9up

其實擺地攤都要人買至得架

連登仔：又托

跌市

連登仔：sir this way !

唔升邊有得沽

而家有淘寶拼多多頂爛市,地攤最多咪賣下食物農產品

接愛現實啦
制裁都無乜效果
黃絲反而蝕到PK
藍絲賺到笑

活躍財經台連登仔200個！

Loser 論壇

留名bin c

星期一見25000

2件事無抵觸架

支持繼續燈
我密密執

為期四個星期嘅熊市響3月19日結束。

美股升到hihi

睇住樂極生悲呀

有人好得閒咁逐個負評

連燈仔：

原油價升硬
結果跌到變負油價

樓價崩盤
結果升不停

牛二 now

buy tsla and zi keep safe

幾星期前已經講個市唔會跌啦

咁你咪買囉

現在7.75換美金唔係最好？上年7.85換既連登仔先蝕

都講左cctai大把人問緊老母拎零用錢

屌佢老美！疫情，暴動都拉唔到個市！二萬七啦！我係咪要反手追Call

到你追Call 嘅時候就會跌

唔緊要啦

無事輸手續費
有事就贏

何況都未立法
立法後三年後再講

今次唔計要三年後先計

改名做連燈

連匯豐都上返40蚊

做人有啲耐性啦！
睇到年尾先講，

今次又唔計要去到年尾先計

你都要比啲時間美國佬走資架。

又話樓價跌7成...

樓股齊升，不知幾好景

要面對現實啦

連登仔係垃圾人種

人生一事無成做乜錯乜

都未真正開波

睇個勢似牛1

上帝要你滅亡
必先令你瘋狂

不嬲都係跟美股
係間唔中個別一兩日跌得多

笑😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

咁樓主你既匯豐呢穿咗$40好耐喎

自己睇下現價幾多啦柒頭

兒連仔最叻鳩吹
讀到中三無讀 又話自己三大
搵個4-8k一個月 做保險狗 就話自己月入50k

連燈不嬲 燈

換美金
樓爆 支爆都講左十幾年。。

7.85 高位叫人換美金，柒左就話我邊度邊度美股賺 double

連登仔個個幾百億身家，集合起黎，富可敵國

乜都死，支那都人爆煲了

樓無跌係啲AA幻想出嚟咋

樓價直頭升緊啦 3星期升2.x%

樓爆

搞到我燃點左希望
信錯連燈仔

7.75 换美金
做人俾d思考得唔得

7.85嗰陣入波音
而家